let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: " ¿Cuánto es 8 + 2?",
    answer: "10",
    options: [
      "10",
      "6",
      "7",
      "9"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Resuelve: 6 - 4. ",
    answer: "2",
    options: [
      "4",
      "2",
      "1",
      "3"
    ]
  },
    {
        numb: 3,
        question: " ¿Cuál es la multiplicación de 7 * 2?",
        answer: "14",
        options: [
          "14",
          "16",
          "12",
          "15"
        ]
      },
    {
        numb: 4,
        question: "Calcula 4 ÷ 2. ",
        answer: "2",
        options: [
          "1",
          "4",
          "2",
          "3"
        ]
      },
    {
        numb: 5,
        question: "Encuentra la suma de 9 + 2.",
        answer: "11",
        options: [
          "12",
          "13",
          "11",
          "10"
        ]
      },
      {
        numb: 6,
        question: "¿Cuánto es 4 - 2?  ",
        answer: "2",
        options: [
          "2",
          "3",
          "1",
          "6"
        ]
      },
      {
        numb: 7,
        question: "Realiza la operación 4 * 3. ",
        answer: "12",
        options: [
          "11",
          "13",
          "12",
          "14"
        ]
      },
      {
        numb: 8,
        question: "¿Cuánto es 6 ÷ 2? ",
        answer: "3",
        options: [
          "3",
          "5",
          "4",
          "2"
        ]
      },
      {
        numb: 9,
        question: "Halla la suma de 7 + 3.  ",
        answer: "10",
        options: [
          "9",
          "11",
          "8",
          "10"
        ]
      },
      {
        numb: 10,
        question: "¿Cuál es el resultado de 12 - 4? ",
        answer: "8",
        options: [
          "8",
          "6",
          "9",
          "7"
        ]
      },
      {
        numb: 11,
        question: "Multiplica: 3 * 5.",
        answer: "15",
        options: [
          "16",
          "15",
          "12",
          "14"
        ]
      },
      {
        numb: 12,
        question: "Divide: 14 ÷ 2. ",
        answer: "7",
        options: [
          "7",
          "3",
          "4",
          "5"
        ]
      },
      {
        numb: 13,
        question: "Realiza la operación 2 + 7. ",
        answer: "9",
        options: [
          "8",
          "7",
          "9",
          "10"
        ]
      },
      {
        numb: 14,
        question: "Halla la resta de 10 - 5. ",
        answer: "5",
        options: [
          "5",
          "4",
          "3",
          "6"
        ]
      },
      {
        numb: 15,
        question: "Resuelve: 3 * 6. ",
        answer: "18",
        options: [
          "12",
          "18",
          "17",
          "16"
        ]
      },
      {
        numb: 16,
        question: "¿Cuánto es 5 ÷ 1?",
        answer: "5",
        options: [
          "5",
          "6",
          "3",
          "4"
        ]
      },
      {
        numb: 17,
        question: "Calcula 3 + 3.",
        answer: "6",
        options: [
          "7",
          "8",
          "9",
          "6"
        ]
      },
      {
        numb: 18,
        question: "¿Cuál es la resta de 9 - 1? ",
        answer: "8",
        options: [
          "7",
          "8",
          "6",
          "9"
        ]
      },
      {
        numb: 19,
        question: "Calcula 2 * 6.  ",
        answer: "12",
        options: [
          "13",
          "12",
          "11",
          "10"
        ]
      },
      {
        numb: 20,
        question: " ¿Cuánto es 8 ÷ 2?",
        answer: "4",
        options: [
          "3",
          "6",
          "4",
          "5"
        ]
      },
  ];
  